「交換技能」 我識打籃球同減肥

1:我打左十年波，可教射姿，基本走位，點打半場全場

2:減肥個度，我有方法（科學底）快速減肥（健康野）

3:操體能咁（呢個蚊車邊可以教下人）

我想學跳舞
唔洗好勁，夠我玩ocamp時扮下野就夠

Tg. mikechan0723

想問你識唔識一個叫mike chan嘅人？

搵你